（非散水撚）901離開機場建議

對唔住咁多位手足
今日真係去唔到和你塞

Mon post見到而家出面去邊都有機會俾狗周到
萬一有人要走都冇乜方法
（個人覺得而家行出東涌搭黨鐵仲撚危險）
不如睇下去港珠澳，搭去澳門（千祈咪撚去珠海）
去到澳門有free shuttle去澳門碼頭，到時回港又得，去旁邊海立方飲少少野食少少野先返去都應該可以

P牌仔小出post，sorry for 1999

時代革命光復香港

而家叫人出境係咪玩鳩手足

去澳門同去珠海有咩分別

Sor
唔好推
純粹諗機場要走出東涌好危險
Sorry sorry